無知才是最可怕，香港反修例運動對中資企業絲毫無損

香港四大中資企業：

1) 招商局集團有限公司
2) 華潤（集團）有限公司
3) 中國光大集團股份公司
4) 中國港中旅集團公司

連登最大共識捉唔捉鬼係現場前線決定

經濟大發現，原來香港有咁多央企
華潤集團（根正苗紅黨企）
Pacific Coffee
Vango
華潤萬家
華潤堂

電訊
中國移動
中國聯通

中聯辦書店
三聯
中華
商務

銀行/保險
中國銀行
工商銀行
交通銀行
建設銀行
中信銀行
中國人壽
中國太平保險

香港四大國企
1. 中國港中旅集團公司 (香港中遊社)
連安信兄弟都係佢
2. 招商局集團有限公司 (招商銀行、招商局國際 、招商局置地)
3. 華潤（集團）有限公司 (華潤創業、華潤電力、華潤置地、華潤水泥控股、華潤燃氣)
4. 中國光大集團股份公司

其餘在港國企
5. 中國電信集團公司
6. 中國聯合網絡通信集團有限公司
7. 中國移動通信集團公司
8. 華為技術有限公司
9. 中國工商銀行股份有限公司
10. 中國建設銀行股份有限公司
11. 中國建築股份有限公司
12. 中國農業銀行股份有限公司
13. 中國平安保險（集團）股份有限公司
14. 中國人壽保險（集團）公司

推

招商局

中國民族航運業的象徵

招商局成立後，實力不斷壯大，多次與旗昌、太古達成齊價合同，並於1877年收購了財力雄厚的美資旗昌輪船公司，打破了外資洋行壟斷中國航運的格局，成為中國民族航運業的象徵。

香港四大中資企業之一

1949年，新中國成立。 1950年招商局成為中華人民共和國政府在港全資國有企業。

中國首家擁有銀行的非金融性企業

曾創辦過中國第一家銀行和保險公司的招商局，於1986年再次進軍金融業，收購了香港友聯銀行，創中資企業收購香港上市公司的先例，並成為中國首家擁有銀行的非 金融性企業。

創辦中國首家股份製商業銀行

1987年，招商局創辦了中國大陸自1949年以來的第一家股份製商業銀行─ 招商銀行，成為中國銀行業經營體制改革的起點。

創辦中國首家股份制保險公司

1988年，招商局倡導成立了中國大陸第一家由企業合股興辦的保險公司─中國平安保險公司，同時還收購了倫敦和香港的兩家保險公司，成為第一家進入國際保險市場的中國企業 。

中國第26大國有企業

招商局資產管理總額達1198億港元(1999年)。 據中國國家國有資產管理局和中國經濟效益縱深行組委會1995年評選，招商局列中國大型國有企業500強的第26位。

中國首家在香港上市的中資企業

1992年，招商局國際(上市編號：144)在香港聯交所上市，開創了中資企業在港上市的先河，獲374倍超額認購，首日昇幅超過200%，創香港股市歷史最高記錄。 招商局國際是香港恆生中資企業指數成份股。

國家優惠政策

國家主管部門對招商局在上交利潤、參與國內交通基建項目投資、屬下蛇口工業區和漳州開發區的稅務和土地的使用、以及對外融資等諸多方面給予了許多優惠政策。

華潤

華潤（集團）有限公司建基香港，是香港和中國內地最具實力的多元化企業之一，現由國務院國有資產監督管理委員會直接監管，副部級中央企業。 華潤的主營業務與大眾生活息息相關，主要包括零售、電力、飲品、地產、食品、醫藥、紡織、化工、水泥、微電子、燃氣、壓縮機等行業。

華潤集團旗下共有20家一級利潤中心，在香港擁有5家上市公司：華潤創業（HK291）、華潤電力（HK836）、華潤置地（HK1109）、華潤微電子（HK597）和華潤燃氣（HK1193）。

華潤萬家是中國經營規模最大的零售超市集團；華潤雪花啤酒是中國最大的啤酒生產及分銷集團；華潤電力是中國業績增長最快、運營成本最低、經營效率最好的獨立發電企業； 華潤置地是中國內地最具實力的綜合地產開發商之一。

截至2007年1月底，華潤集團營業額為1,150億港元，總資產為2,440億港元，員工人數達30萬人。 2009年10月，經國資委明確，華潤主業調整為日用消費品製造與分銷；醫藥產品生產及貿易，相關技術研發、服務；地產及相關行業；基礎設施及公用事業四部分。

中國光大

中國光大集團（China Everbright Group，簡稱光大集團）是中國中央管理的國有重要骨幹企業，1983年5月在香港創辦，國務院國發[1983]89號文批復光大集團章程明確：光大集團是直屬國務院的部級公司。 中國光大集團作為我國改革開放的窗口，經過二十多年的努力，現以發展成為以經營銀行、證券、保險、投資管理等業務為主的特大型企業集團，為國家改革開放事業做出了 積極貢獻。

中國光大集團通過中國光大（集團）總公司（北京）和中國光大集團有限公司（香港）管理境內外業務。 最高決策機構為集團董事會，經由國家授權，經營管理國家投入集團的國有資產。 集團黨委在集團中發揮政治核心作用。 集團監事會由國務院委派。

中國光大集團正按照"以金融業為重點，以投資管理公司和香港上市公司為兩翼，以金融業、環保業和會展業為三大支柱"的發展戰略，加強集團內部資源整合和信息共享， 推動各企業之間加強合作和業務聯動，建立集團比較競爭優勢，深化改革，完善機制，加快發展，提高效益，致力於建設規範化金融控股集團。 在香港經營運作的主要企業有中國光大控股有限公司和中國光大國際有限公司兩家上市公司，以及國際永年公司等20家非上市公司 。

截止2008年底，集團資產過萬億，年度利潤近百億，員工總數逾兩萬人。

港中旅

中國港中旅集團公司是香港中旅（集團）有限公司(以下簡稱：港中旅集團)的母公司，港中旅集團創立於1928年4月，是香港四大駐港中資企業之一。 經過幾代人的開拓經營，現已發展成為以旅遊為主業，以實業投資（鋼鐵）、房地產、物流貿易為支柱產業的海內外知名大型企業集團，是中央直接管理的國有重要骨幹企業。 截至2007年底，集團總資產為370億元人民幣，共有員工4萬人。

港中旅集團控股的香港中旅國際投資有限公司是集團發展旅遊主業的上市公司，經營集團在內地、香港、海外的地面旅行社、網上旅行社以及酒店、景區、度假區、高爾夫、客運等旅遊相關業務， 具有完善的現代旅遊產業鍊和較強的旅遊綜合投資能力。 旗下擁有香港中國旅行社有限公司、香港中旅維景國際酒店管理有限公司、香港中旅汽車服務有限公司、 等一批在業界影響廣泛、聲譽良好的著名企業。 經國務院批准，自2007年6月22日起，中國中旅集團正式併入港中旅集團。 兩大集團的合併重組，進一步延伸了港中旅集團的旅遊產業鏈條，完善了旅遊網點佈局，增強了旅遊綜合服務配套功能，提高了旅遊主業的綜合盈利能力。

仲裝修美心? 13億人笑緊香港人傻仔

對準紅色企業

push

香港獨立

講歷史我諗華潤應該係最紅最紅果間

華潤係趙紫陽後人打理, 好似係

驅逐黨企

推 搞中資係連登永遠推唔起

一樣都冇用過

咪係 不嬲覺得紅>藍

民企都要

呢句真

Push

國企根本係冇效率嘅代名詞

佢地就真係靜靜地贏

咁支銀又算係乜?

曱近平

P

睇到心痛

係，最後又係得元氣吉野家會爛，紅色資本極少人提

推,一直唔明點解寧願搞外資都唔搞红資

對準啲 對準啲

開頭去左陣中旅社行街就無左件事

連登大撚把五毛喺度帶風向啦
一話搞中資即刻spin去美心同滙豐

比人spin 到都係on9

首要敵人從來都係紅色資本

對準中資

睇恆指就知無影響啦，個個一樣賭到仆街

成交keep住800億一日

美心滙豐被裝修，中共或成最大贏家

與其對準中資

不如對準港漂

因為中共想軟硬兼施統戰在港外資
對外資公司上層就予以利益、市場，逼佢地去中立(偏維穩)方針，唔會加入抗爭陣營，引示威者裝修左外資先，令佢地利益受損，更企硬「止暴制亂」，同時逼某D外資心灰意冷係香港退場，中資又可以滲透多D香港經濟同收購佢地係香港既業務
對中下層就引連登仔批鬥，等員工覺得被排斥，感受示威者既敵意，搏下多D港豬轉藍絲。

捉鬼捉到無人敢裝修啦
多謝d捉鬼師傅啦

pacific coffee惡過starbucks

721
831
101

對準目標

我都R咗好耐頭點解啲pcc冇事

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

大家一定要先紅後藍啊
必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

政府咁驚黃色經濟圈係因為......

所以一定要先紅後藍啊
必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

政府咁驚黃色經濟圈係因為......

因為仇恨大過理智
必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

政府咁驚黃色經濟圈係因為......

推到全港都知

但你冇得否認 啲人憎藍多過紅

場運動到半年都一百萬人出嚟

就係因為班仆街狗無法無天

up

之前中資銀行聯署申請裝修個PO比人del左

呢到呀

中資大企業我唔期望可以搞死佢
中共放一次水夠抵消一年黃色經濟圈

同埋支共依家等錢洗
係等緊美金洗, 唔係人仔同港水
濕鳩紅資成個金庫都係人仔, 把撚咩, 呀爺無限印返出黎都得
支共最想就係統戰香港外資, 逼外資奶共
收編外資公司, 就等於控制幾萬億美金資產
最簡單逼你賤賣紐約乜乜大廈俾國企
點逼呀？ 送中條例就係咁用
依家無左送中條例, 咪要行返大陸依家果套
搵黨員滲透公司管理層, 再控制董事會做決定
但呢個過程太漫長, 唔夠送中條例咁快, 救唔到依家貿易戰既火頭

利申，準備過戶 citi

因為連登五毛太多，有用po成日比無聊風向po整沉
必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

政府咁驚黃色經濟圈係因為......

所以大家一定要先紅後藍啊
必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

政府咁驚黃色經濟圈係因為......

無錯，真正報仇係要對付共產黨
必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

政府咁驚黃色經濟圈係因為......

睇我第一篇文
必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

政府咁驚黃色經濟圈係因為......

有搞，不過手足裝修，比人捉鬼，全港神探出動揸ma

無錯，所以大家一定要先紅後藍啊
必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

政府咁驚黃色經濟圈係因為......

先搞央企，因為等於支共，之後先係民企，最好先係支那人
必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

政府咁驚黃色經濟圈係因為......

華潤仲紅過中銀
Fd係華潤做 話好奇怪點解無比人攪

agger,大家一定要先紅後藍啊
必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

政府咁驚黃色經濟圈係因為......

裝修就係鬼

香港間超市 u購 好似都係華潤既

Pacific Coffee

招商局直頭擺明車馬用國家既錢黎操控你本地經濟

結果次次遊行示威上環和平過蔡和平

D上環fd成日笑話入左異次元，每次都冇份早放

紅 = 敵人
藍 = 內應奸細

唔清算內奸點對付敵人

係，根本呢堆先係大佬，美心元氣吉野家同狗一樣condom嚟咋

人地就真係識靜靜雞

銀行仲有呢幾間
永隆（招商）
南洋（中國信達）
集友（中銀）
創興（越秀）

係
必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

政府咁驚黃色經濟圈係因為......

成班傻閪話手足冇搞
我樓下成堆中資爆晒啦

都係

逢中必反，就岩

血海深仇，爆幾塊玻璃邊夠
必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

政府咁驚黃色經濟圈係因為......

就算呢個世界冇藍 紅都係一樣壓制你

仲有招商永隆銀行，母公司係中國招商銀行

如果紅收皮 仲何來有藍

中資優先

講罷買罷食呀 罷藍唔罷紅都唔知咩玩法

美心而家都變陣玩B2B, 收縮門市

支企在港業務主要係金融業抽水返大陸補血, 其次係在港嘅物業投資, 仲有大堆B2B批發及物流電訊業務, 你見到嘅門市只係9牛一毛嚟

你叫到班黃絲和理非將放係支銀D錢全部搬走, cut晒支銀信用卡, 唔用支銀出糧同做生意, 唔向支銀借錢買樓, 唔買支銀MPF同保險, 咁有效過裝修N倍, 仲要係完全合法, 冇人需要送頭.... 咁D和理非有幾多人做到先?

就算你裝修晒全港支企嘅門市, 對支共只會有極輕微嘅捐害, 仲可以claim保險, B2B生意照做, 物業樓價照樣升, 反而勇武所付出嘅捐失同承擔嘅風險, 完全對不上回報.

p

美心已成condom?

無錯, 要收支那企業皮一定要經濟全面攬炒
好似六七暴動咁周街放炸彈搞到無人敢出去
樓價跌到變恐慌拋售, 股票市場癱瘓支共吸唔到水

香港人, 有無咁嘅心理準備先?

...

20年前美國打仗都玩精準制導打擊, 務求做到殺敵而不傷無辜

你用金融經濟手段抗爭, 抵制支銀, 罷買支企藍企, 目標係斷支共利用香港金融系統去抽水補血, 斷佢米路, 唔係斷埋自己米路

駛乜要出菠蘿咁老土, 咁做連佔大多數嘅黃色經濟都死埋, 邊有咁on9? 而家香港同大陸仲係1960年?

而家係玩緊低強度內戰, 唔係用坦克飛機大炮, 而係用盡體制內所能動用嘅手段同力量去全面打擊對方, 錢, 法律, 體制內嘅地位, 甚至返學返工做生意, 都可以係抗爭嘅戰場, 只有不停出招去削弱敵方, 而同時壯大自身經濟實力, 咁先會有贏面

支共而家總動員低調地玩緊哩個遊戲, 個戰場已經唔再係街頭抗爭, 咁你班和理非瞓醒未? 仲成日諗住要靠勇武去衝去裝修? 定係以為去龍門排吓隊就會贏?

裝修咗咁耐咪又係外資同港資多
反而冇中資份

紅資先係 最大敵人
香港人醒未？

當年六七暴動都係華潤策劃㗎

有冇多d資料

好明顯有帶風向啦

到時全香港同全世界都群起黎反你
對家出埋兵都唔會有人敢出聲
係你做到想要嘅效果前我們已經全面潰敗
同埋你以為支那企業淨係靠香港搵錢?

Tui

人地甴大大玩緊文革分化果陣你班連登仔都未出世

初頭話黑紅裝修,依家變咗藍裝修

有個集中睇紅底藍底集團既APP

溫馨提示....華潤好多業務都係收得好埋 用左你都唔知....好似新鮮豬牛咁 五豐行接近獨市生意 ....就係華潤既

做中資係要斷中國水
成個中國係一體，唔同其他國家
只要搞中資，基本上已經搞緊中共

又話要攬炒, 而家又要驚又要縮, 下下要留退路點同人搏命抗爭

我讚成裝修紅店架, 不過藍店一樣唔可以放過

大家記住

係,由原本400萬vs港共+中南海漸漸變成400萬vs300萬
大陸一分力都冇使過
呢一度我都成日諗究竟係中共出左招定華人始終對反抗政權一事無經驗所致

點解無中國中信份

呢d叫自殺唔係攬炒
放幾個炸彈就同中共攬炒係咁易就好

攬炒從來得一條路:關係法

推！！

仲有中信集團
中信大廈完好無缺

真係變咗人民鬥人民
依家氣氛已經變純發洩式覆桌

重點根本不在暴力,係在於有冇對準政權

支爆佢地都會收皮, 如果有支爆呢樣野

華潤集團仲有：

U 購 Select
五豐行（肉食供應商）
華潤五豐（糧油食品）

支爆進行中，但太緩慢，我們要幫佢加速

（華潤）以前是華僑和國內資本合作，後期都是全部國營了。

中信係咪國企/央企？
冇ge

問題係裝修嗰班仲會唔會睇連登

毛潤之 呀

推！

推爆佢

你不如問裝修嗰班仲會唔會上網

都已經地下化晒

話裝修果班通常都唔出街

推 要搞搞呢啲

其實美心只係衰在唔肯係蛋糕寫反修例運動嘅打氣說話同有個敗家女，啲罪孽唔係好重。

推 支資名單

新年送大禮

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
入黎補補正能量調整心態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心態度同樣重要

和理勇武強身強心飲食入門：

自衞隊身體質素＆勇氣全世界都大有必要
香港人 only you can change yourself
未來嘅希望由我地做起

Step 9.建立自信 增肌增體能
同敵人對抗 除左夠體能
最緊要隨時作戰救人心態
並不容許你食花生
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做應該做嘅事
🔥要增肌/提神/搵工/調理身體自己埋位學
🍳訂好目標 全力以赴

利申：健康教練
啱嘅就聽下 唔啱聽我都唔會覆你
重點係大家Build up自信＋能耐大返對家

全民認真
依家風頭火勢 好多五毛
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 大返佢地

永續健康身心 長期抗爭致勝
營養/心態歡迎搵我幫手
教完大家要做
香港需要你
有需TG 唔問名
幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
得閒係屋企/搵我做下運動放鬆
Build up 自己自信 無狗敢搞你
如果你期望唔出付就會有結果
請你離開

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

好多人屌人裝修美心/HSBC
我認同紅>藍
不過同時覺得裝修美心/HSBC 都無問題
最理想係, 紅藍全部裝修

安信都係

係，中旅集團

搞最大最紅果間先啦

上環

知唔知點解
因為不嬲冇幫襯開 關連登仔乜事
反而吉野家 美心以前成日幫襯

華潤=黨企

幫手推

我成日去華潤超市"揀"野架...D野"揀"完之後,"唔知點解"爛左之嘛

呢個post 要推

U購啲鬼佬成日去

裕華國貨?
政協開

佢當初由共產黨係地下組織就幫佢係香港搵錢搵物資去壯大勢力

同支那反日一樣
都係打支那人
燒偽日本店
有張相仲支那人拎 Sony 相機示威, 睇住支那人破壞支那店
日本網民笑都傻

依家太多人崇拜共產思想, 搞港獨式文革, 完全唔知咩叫民主制度
港獨係指香港獨立, 但有人在搞香港獨裁
不能割、不能批評, 咁究竟同共產黨有乜分別 ?

香港出路

對準支那企業

由第一日開始我就話搞支聯辦，又唔影響民生影響又大。結果掉咗一次漆之後就冇下文。

不過始終唔係我落場，冇資格批評，衹係以事論事

無錯，先紅後藍，我一早已keep美金，港女巳經無掂半年

Pish

同意，打擊中國國企比泛藍港共(如Starbucks)更重要。

唔使裝修 華潤堂都跌到仆街啦

2020香港普選聯署：

相信好多人都知 華潤中資

有齊晒華潤旗下

要整中資list了

中資先係一定要搞…

真正對準共政春袋：收入來源
其實就同打擊黑社會一樣

集中搞中資先，美心啲臭閪得閒再搞

美心集團旗下全部罷食罷買就ok

真正要搞係中資國企

紅裝飾 真係諗起都尷尬
我力排眾議都冇用
頂唔順太多港豬

推，先打中資

粵海投資好似係東江水承包嘅公司？

再推

721 811 831 101 1111 1112 1114 1116 1118 11

未反修例都冇幫襯呢4大集團
銀行又冇用中銀 便利店Vango 響我區又唔見有
好奇係咪中產or上流社會養大呢班撚屌
因為我低下層完全對呢4大集團冇接觸

無錯

信德，香港人怕何家

U購都係華潤集團㗎，唔好幫襯

2020香港雙普選聯署：

P I sh

做鳩佢

唔少食豬
d肉太肥

王維基d西班牙冰鮮豬都好食

幫推

如果諗深一層，你就知點解上面個啲呢半年都無人攪過

呢d post千祈唔好推

不嬲有意識地唔幫襯

支企靜靜雞嬴晒喇屌

大大力推！！！

華潤超市同華潤堂我見到門口個格局裝修都唔想入
值得一提佢地門面格局同佳寶好似
一路都以為係同一個集團
中學之後已經唔去佳寶買野 太劣

push
華潤應該最易爆

千祈唔好整爛入面d貨

講得岩

借位
[行動POST] 快d一齊屌選舉事務處！

戰線開太長揾鬼記得
香港人係咁上下

對準紅黑

推
推
推

佳寶直頭劣 以為去咗中國

推推推 好有用！！

之前唔係一路都講紅裝修藍罷買黃懲罰咩 比風向撚帶到無晒

紅一定要裝佢老母

pish

1.5 上水✅不反

*不捉鬼
屌狗一時爽 勇武少一人

加入工會 全民三罷
⚠️工會大全⚠️

⚠️Group List⚠️

頻道
FB
IG

裝修首選到定係呢堆紅企

樓主有point！而加的飛鏢全部落響標靶十米以外既地方！大家快的醒！

agger,
必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

政府咁驚黃色經濟圈係因為......

裝美心對美心太子女絲毫無損

推 淨係中資銀行係唔夠

正經 post永遠推唔起

你唔會想美心 吉野家開到門 賺到其他人錢嫁
同理 放落中資都係一樣
比佢開到門做生意賺錢比中共就同交稅比政府養黑警咁

中信citic
612中信事件

依家順豐都係國企黎

之前提一提話三中商係中聯辦
成班人跳出黎話搞書店=搞文化搞知識

咁大中資唔爆，走去爆人地純撐警既藍店

笑緊你地搞美心

U 購都係屬於華

唔打美心 Pacific coffee!!

得裝修做到 依d集團我平時都無幫襯. 希望其他人罷買啦

推你

推
黑心錯哂重點

唔好推

U購Select超級市場，為華潤萬家超級市場的姊妹公司

搞外資就禁都禁唔住
拆大貓正評數比六連火魔狗車多三倍正評數，連登根本支那論壇嚟

岩牙
一早話過所有中資都要裝修
不過奶共都唔係無辜所以都係要繼續

叫香港人一世唔用淘寶都難仲點會搞得成中資

jm9
講緊點解多啲人關心美心吉野家喎

我就係講佢地咁樣好怪 好短視

屌一早講過前線冇連登仔
連登吹咩風最後都俾前線打面

全民抵制中国国企，對準目標

勇武係時候俾死線港共

招商永隆銀行係大陸中資招商銀行㗎
竟然咁多個月都仲未有人裝修

大家記住d紅店拿

牛奶公司持美心一半股權，佢唔同美心集團割席，我地割

美心已經係全民共識，
要建立黃色經濟圈，首要建立戰積，一定要令佢倒閉。唔幫襯佢，令佢無生意，最後倒閉。
牛奶公司持美心一半股權，佢在美心公司有極大的影響，但仍然唔行駛影響力，繼續支持藍絲。
所以我地支持政府的宣傳口號，要與藍絲的暴力割席，都要同牛奶公司割席。

一早已罷

果句啦
紅資香港大把 未被中共搶返去都一堆堆
但佢哋運動上冇高調出聲
反而周街唱就要屌
佢哋支持反運動上晒枱就要屌
就係咁

早就想講
依家裝修Starbucks同美心其實真係為咗啖氣
反而忘記咗其實中資先係最萬惡嘅根源
希望大家對準政權

支持，要贏必需滅支企

agger
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

算中共爪牙
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

說明有五毛做野
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

可以架，有用架，前提係做得好
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

因為手尾長，比人告暴動
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

Y not both
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

係
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

怕鳩咩
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

推進黃金經濟圈
驅共抗紅你我有責

而家就係講連登吹搞外資然後前線真係照拆外資

PUSH

push
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

推個人認為hsbc 真係無意思

兩樣一齊係無抵觸

唔清算內奸點對付敵人
true

招商局個歷史府其實幾好睇，係李鴻章，盛宣懷啲勁人搞嘅，如果佢唔係因為1949後比共產黨食左，相信應該冇乜問題，真係幾好嘅象徵企業黎。

有手足裝修pacific coffe同中人壽就比人當鬼

大家係唔係應該起班捉鬼分化撚既底，還班手足一個公道？

民企=黨企

原來香港咁多國企

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

推呢個

如果真係整到呢幾間，中國一定勁嬲
同埋中國一定會心諗點解你哋知道

？

裝修中資 刻不容緩

上晒市有咩唔知

對抗中資 唯一出路

對準目標，渣爆春袋

對準政權

對

滲透左咁多年 你一時三刻分到出黎咩？
你確保黃店食材唔係由中資機構入貨？

招商成立時
共產黨都唔知係邊

一定要好好處理

買台資
反中資

分化撚

禮拜五講座，手足們唔該幫推置頂

【行動post】【吳敏兒和你組工會】1月17日（五）

期待

西環，上環，灣仔，呢啲地方應該係佢哋春袋

中信?

樓主請受我一拜

最可怕其實係高盛大細魔美林呢D外資公司，佢地一直將支那國企持股數量一直增加，間接支持左呢D仆街國企。